"Ik heb wonderwel.
Er anderen deden een langere mij heeft het goed gedaan, maar geen mens heeft gedaan schier evenals mij.
Ik ben beroemd om ."
"Ik ben blij te horen."
"Ik hoop u te horen zeggen, mijn lieve jongen."
zonder te stoppen om te proberen te begrijpen die woorden of de toon waarop ze werden gevoerd, heb ik uitgeschakeld tot het punt dat was net in mijn achterhoofd.
"Heb je ooit een boodschapper die je ooit aan mij" navraag, "want hij had toegezegd dat vertrouwen?"
"stel nooit ogen met hem.
Ik oorlog waarschijnlijk niet."
"Hij kwam trouw, en hij bracht me de twee one-pound notes.
